18區寒酸窮撚 排行榜 TOP5

5。深水埗

窮撚多，但近市區 俾人印象似番個人住既地方，故排第五

4。觀塘
窮撚好多，近工業區，但交通算方便，好多公司機構 relocate office去 九龍灣
亦算係人住地方，排第四

3。黃大仙
窮撚極多，但交通四通八達，有黃大仙罩住，住係個到番工win晒
可惜無貴價樓 一聽就知你住公屋，封頭三

2。屯門
你老尾，一街都是牛。 番工番學同飛轉台灣差唔多時間
朝早搭地鐵就兜到仆街，行屯公就塞到仆街
基本上住得個頭就等於買唔起市區樓又唔夠窮排市區公屋，慘過窮撚。
不是人理想居住地方，窮撚也不屌，奪亞

1。天 水 圍
無牛，因為此區牛也不屌

成區零規劃，無離生氣，少商場，少office
有既係一棟棟公/居屋 同埋一堆諗唔明點解有人會買既私樓

同人講住天水圍等於同人講自己是窮撚一條，老豆無積福先會係個到住

遠到仆街，基本上番邊區都要預兩小時up來回車程

有得揀寧願住市區公屋都不屌天水圍私樓。

筲箕灣
屌你老母商場都冇個
講天悅果d唔該出去含撚啦

馬爻口吾至刂

我第一二位評價中肯
等睇呢兩區人士出黎自己打飛機

要商場把撚咩，食大集團d閪野呀

你老母臭閪啦
來過筲箕灣未
東大街果d垃圾都貴撚到飛天

深水埗唔係top1已經唔洗睇落去

你想要連鎖大商場進駐？

反而而家咁 天悅有細鋪先係好事 起碼無咁悶
連鎖商場行到悶啦下化
何況有連鎖商場代表蝗國旅行團會入侵得更嚴重

要買連鎖店 坐2蚊叮叮去太古啦

東大街都垃圾？
你無錢食咋？

你知唔知咩叫18區

之前住黃金海岸

條柒頭用地理位置連窮唔窮呀

香港人真係悲哀
住邊到都係得豆潤咁大都可以批鬥人地

調轉啦 樓主係咪on9 深水埗一定係全香港最垃圾地方
又窮又雜
天水圍起碼都闊落 規劃靚
唔計多大陸人

agree

無土瓜灣點討論落去

黃大仙 樂富 觀塘

On9
屯門塞車唔撚識自己騎牛出城？

東大街ok啦 咪又係咁...40-50蚊一碟飯

係啊 我好窮好橙

竟然無元朗

黃大仙無貴價樓?
現崇山好平咩?

（Show Blocked User - 吾系甘開心牙）

天水圍係18區？

北區呢

香港市天水圍-->深圳市天水圍

1，2唔洗駁啦

深水埗竟然唔係第三
美孚長沙灣畢架生拉高左

觀塘第4實至明歸

元天本是一家垃圾
不用分那麼細

問題真係唔好食

天水圍規劃靚你真係同佢一樣得個殼

傻既

元朗俾人感覺
一係鄉下佬 一係土豪

而好多鄉下佬根本就係土豪

深水埗無1都有2啦

黃大仙唔係有現崇山咩
唔止公屋喎

同人講住深水埗。。無問題

同人講住天水圍。。窮撚，寒酸，無積福等感覺出晒黎

18區 - 天水圍

天水圍悲情城市
非佢莫屬

柴灣第六

感覺同元朗 屯門差好遠

同意

屯門星堤堆獨立屋點睇

肯定大把屯門撚衝出嚟話屯門世界級好住
屌你老母蝗又多mk又多垃圾地方之最當之冇愧
屯門撚不服來辯

你上北河街街市行轉就知佢唔只值第五

係都上水葵涌先啦
柴灣頂盡第8

黃大仙唔係有現崇山咩

黃大仙冇貴價樓

依樣真
我細過狂搬屋

荃灣 元朗（圍村）天水圍 何文田 九龍塘 西貢都住過

最舒服，訓醒係精神爽利個種 (唔計交通)
元朗>九龍塘=何文田>西貢>荃灣>>>>>天水圍

我本身跟老豆住天水圍，大少少頂唔順周圍既人既氣場 同住落多左病痛

立即搬去同老母住係九龍塘個頭
屌你老尾，有住過兩邊就知個分別係邊

起身個下精神爽利，出門口撞到人會好禮貌咁打聲招呼

成日都好舒暢

個次之後無再入過天水圍，老豆叫到都無情講

計埋長沙灣同美孚
深水埗係深水埗站上面先垃圾
其他位置ok好住

次次去完天水圍果個星期都行衰運
個度好似撞邪咁

屯元天三個地方都係得一條路出市區
最ON9係元朗

講配套柴灣真係數一數二，冇餐廳冇商場
全部都係一式一樣連鎖快餐店

所有厭惡工業去晒屯門

成堆人雙目無神

醒目仔住得耐都變傻鳩

上水粉嶺走唔甩

啱呀
ive仔特別多人住天水圍

正想問
蝗又多
交通垃圾

仲有葵涌

完全同意 天水圍依d點會夠過左11點既深水埗鬥

柒頭，天水圍屬於元朗架
天水圍大定元朗大呀？on9 仔

香港人最叻踩低人拎優越感
根本住邊到都一鳩樣 周圍都細撚到 又迫
住得香港就算鳩數啦
計我話有得走好走啦

唔係屯門公路咁撚柒既話屯門真係唔錯
有條垃圾屯門公路真係狗都唔屌

屯門精神病患者總數應該係全港no.1

利申：響屯門做過兩年野，好撚後悔

住屯門望靚景村屋
日日望到日出日落
朝早起身仲有雀仔叫
環山圍抱不知幾爽
渣車出入

乜撚都挑剔一鑊

覺得完全無問題
起碼未俾蝗侵入

窮唔窮係睇人 唔係睇區
住港島都有窮撚 廢老廢中架啦

咪又係垃圾
同人講住元朗會高級啲咩on9仔

住港島間屋一定值錢過住大西北先

元朗都無

窮撚極多，但交通四通八達，有黃大仙罩住，住係個到番工win晒
可惜無貴價樓 一聽就知你住公屋，封頭三

大把細單位過千萬

上水粉嶺：垃圾支那殖民區

得市區可以返工

1. 某啲屯門人有西鐵重係度孫大炮乞屯荃鐵路, 唔見佢哋醒下顧埋冇咗天水圍市中心站嘅有需要居民爭取應有嘅西部外走廊
2. 天水圍站係fail嘅TOD, 加上天水圍南北向長方形地理但車站垂直, 區內冇平行流向, 集中喺兩條LRT走廊, 闊又唔闊, 窄又唔窄, car-centric道路至上街道冇到 (cf 九龍站高檔版), 市郊咁貴族化中產都要捱, 起公屋基層死得, 社區自發補教港共領展又封殺判你死刑

啟德站噉車站周圍 open space 我都好驚, 公園同廣場該整嘅地方唔整

你連十八區都未分清楚就捐返入你老母個閪啦唔該
十八區代表有冇天水圍
唔知邊個on9 呢？

天水圍好多女睇 去人屋企住果陣成日望
自己住私樓得C9

屯門南點都好過天水圍多多聲喎

但大埔係同一個情況
主要屋邨商場都唔係火車站隔離
不過大埔係港島外全香港最少新移民既地方

D人批評 天水圍 既居民質素低, 我乜都唔講
淨係用例子答

70選區得票 自決本土陣營拋離民主派 票倉天水圍屋邨、元朗鄉郊

自決/本土派在剛過去的立法會選舉，以高票取得共合6個議席，成議會新勢力。《立場》分析選舉事務處本月中公佈各選區數字，發現在全港70個區議會選區，本土派連同自決派的得票比例，已超過區內民主派（傳統泛民政黨 + 人民力量社民連名單）。其中，天水圍屋邨區、元朗鄉郊，在個別選區，自決派、本土派的得票比例高達三成多，遠遠拋離多張民主派加起來的得票率。

天恆成青政票倉
反而六張民主派名單（街工黃潤達、民主黨尹兆堅、公民黨郭家麒、工黨李卓人、社民連黃浩銘、民協馮檢基）的得票只有1050張，佔該選區得票不足18%。
天恆選區本土/自決票，比例特別高，可能與本土組織地區工作有關。排在青年新政黃俊傑名單第二的王百羽，本身是天水圍民生關注平台發言人。去年區議會選舉，他在天恆選區角逐議席落敗，今屆立選，青政名單在天恆獲427票，是該名單得票最高的選區。

土瓜灣唔上榜

何文田

連登仔 扮睇唔到

知唔知咩叫18區？

彩虹去咗邊 ？

係囉 屯門真唔好住
咪搬去

樓主都on99
屯門養得起牛 都有錢到仆街
隻牛柯既地方仲大過你成間屋呀

你養唔養得起隻牛呀
仲話屯門d人窮

最起碼天水圍既人識得投 本土派

唔通好似 港島咁, 投保皇就係成功呀??

點睇華明一帶係本地票倉？

你呢句上一次已經比人駁左, 今次又柒多次??

可能佢就係天水圍住既人

我住天水圍附近

妖佢呢D咪又係食過一兩間就屌晒成條街都係垃圾，
東大街不知幾多正嘢，
幫襯嘅好多都係本地人同街坊，
有貴嘢都有平嘢食，不知幾撚好

無大商場，閒雜人都少D，
我真係想行就寫寫意意搭架叮叮上太古
附近又有海旁可以散步跑步，一路跑去動物公園都得，
我樓下個公園早幾年起，
又靚又乾淨又唔算多人

利申：住左筲箕灣十年

如果淨係計彩虹村真係成浸廢老窮酸味出晒嚟

連登仔 不願面對

一時又話天水圍既人質素最低
我就話天水圍係最多人投本土派

跟住又話, 天水圍最多失敗者, 先會投本土派
我就話最起碼天水圍識得投本土派, 唔似港島 投保皇賣港

最後就直接話:「講咁多把撚咩, 搬去天水圍啦」

香港豆豉潤咁細都要玩比較

其實青年廣場算咩

連登仔 永遠都唔敢面對

天水圍 係最多人投本土派

全港有十九區係咩玩法

樓豬住邊

拎人地住邊區黎攻擊人
利申唔係住呢5區既窮撚

前世做左壞事既人先會住天水圍

唔撚洗分18區喇
分家庭係咪私樓持有者兩區就得喇
住最富有灣仔區但原來連公屋都冇得住要租人貴樓就含JJ啦

東區第一 (除左北角區)

可能又係五毛搞出來, 係要分化香港人
令香港人互相攻擊和仇視

五毛最喜歡搞分化
分化 港男, 港女
分化 不同學歷既香港人

令到香港人互相攻擊

何文田都唔上榜

又唔見佢眼光放遠d
走去攻擊d印度非洲人
淨係夠膽笑香港境內

點解何文田

無撚錯

無錢=無女友 乜都無 完美

Agree

依家騎牛都有問題咩 最鍾意住牛牛區

離島，粉嶺果d咪重慘

住何文田九龍灣同觀塘

其實最好住係離島

但交通唔方便同小左社交娛樂外

其實空氣震境真係唔錯

大白象工程，入面得一兩間餐廳

住緊屯門Century Gateway4房 請問小弟差幾多錢先買到市區樓，唔想再困係屯門養牛

住長洲其實都幾慘
淨係計搭船都來回40幾蚊

何文田冇嘢食

但你樓下就係mk喎

仲要話埋人地雙目無神 咩去完之後行衰運
睇得太多伊藤潤二

荃灣 乜柒都冇

我識人住瓏門
我都笑柒佢on9啦

住邊區都要踩低人拎優越感，咁仆街嘅性格係咪香港人獨有

講事實啫

想問聲樓主住邊到

住過就知無想像中咁好

最好一定係住圍村

香港人就淨係識用近唔近市區黎屌鳩d遠少少既區
但就唔夠膽屌鳩d住外國既人
外國幾多人住郊區呀 揸車出去買野都要揸成粒鐘先到
又偏僻又冇設施
夠薑咪去鬧佢地囉

咪話左跟老母住緊九龍塘

住現崇山慘囉，成千萬都俾人當窮撚

愛東？

雖然我住天水圍，但係我都覺得呢到d人好奇怪，可能因為我太毒好少出屋企附近遊蕩，就算出街都係直出港島九龍，活動範圍完全集中係港島區，極少係天水圍活動。

利申：天水圍19私樓巴士撚，因為天水圍西鐵真係好撚多怪人。

例如？ 因為多新移民？

做乜啫你
想幫啲地區講說話就去親身住番一年半載先講
我就住過兩年天水圍

好肯定同你講，個到風水 啲人一定差過住係何文田同九龍塘

就算元朗都好佢一大段距離

事實你留意下我講既幾到地區

特別係天水圍既人真係呆下呆下咁喎

住外國嘅笑回流撚
回流撚笑市區撚
市區撚笑新界撚
新界有幾層私樓揸手嘅人笑返市區供樓租樓嘅人
計我話冇外國護照又冇錢冇樓嘅你住邊都係假

上水嗰啲叫乜

對唔住囉

樓主應該改正做天水圍北 南邊真係好大對比
好似南北韓咁

兩個唔同模式既城市規劃點比
美國係中產家庭先住得起suburb 有backyard既detached housing
香港住得遠係因為負擔唔唔起市區樓
前者自己揀，後者被迫

荃灣最垃圾

香港人 要透過笑下比自己更低層既人, 去維持心理平衝

即係類似 中國人成日笑北韓好窮好封閉, 去維持心理平衡一樣
因為全世界目前只有北韓人既生活 比中國人更差

跳晒掣

某d香港人真係好撚矛盾
一方面又話嚮往外國郊區生活
另一方向又笑鳩人地住得偏僻
如果唔係有工作需要，真係寧願住僻少少囉

建議新界比返哂大陸，真正香港係過左海先計!

元朗和深水埗差不多，都是垃圾

我都住 天水圍 有咩問題
利伸：手持

為屌而屌拎自豪感嘛
上而朱元帥都講過天水圍多本土
佢地見冇咗自豪感咪發悔氣囉
一試就睇得出佢地咩料啦

樓主講得好 天水圍辣殺地方==

可能係新移民啦，好多人好冇禮貌。我係完全0鄰里關係，因為d人係連開門都唔會幫你hold一hold。而且好多新移民行路一係9撞，一係d死八婆好似蟻爛咁行。因為我住個頭私樓多，冇咩公屋，有時過一過公屋多個邊（天恆個頭），好多人個樣睇落精神好恍惚。

2016年, 立法會選舉 民主和保皇 得票率

新界東
民主: 57%
保皇: 34%
相差 23%

新界西
民主: 55%
保皇: 44%
相差 11%

港島
民主: 48%
保重: 39%
相差9%

港島區既人, 咁喜歡投保皇, 點解唔係將 港島送比中國??

就係天水圍 荃灣 長沙灣 香港仔都住過
天水圍既交通冇咁方便就真既
不過附近都幾多野食又近商場
同埋係咪因爲天水圍人出曬去返工
留返係天水圍個d人唔洗做野 天水圍生活節奏又比較慢
睇落咪呆下呆下囉
其實就算講交通 好多地區同天水圍一樣都要搭程車出去西鐵架啦
輕鐵都係幾分鐘車程
除左住長沙灣個陣唔洗搭車
荃灣同香港仔都要搭車出地鐵
以前南港島綫未開個陣仲要搭成20分鐘先出到中環
就算依家有地鐵咪又係要搭車去黃竹坑先
根本同天水圍差唔多

天水圍真係咁撚差？ 有公屋比我唔洗排 我都想入去住

你信曬連登仔講野都冇你符

佢地真係講到天水圍慘過住羅湖咁

1. 第二代新市鎮 vs 第三代新市鎮
2. 啫係你無留意火車站同市郊中小型城市,地區大城市發展模式

觀塘重建都上榜？依家少撚左好多廢老 不過秀茂坪果邊真係狗也不屌 最影響市容就係佢地

我講緊學生 後生仔都係咁。。。

上邊講得唔錯，佢地就係睇落神情呆滯，望落去就唔係世界仔既樣

再講，距離遠係重罪

但真正死罪係風水差 住落個人唔舒服 訓得唔好
（同埋人地感覺 印象差，早排有post講過，住天水圍會俾hr歧視係真既）

相反我住何文田同九龍塘係非常之舒服
起身會精神爽利啲

窮係事實點解講就係錯? 連登仔

而家 urban gentrification 不特止有 suburban poor 喇

喔 群腳仔

天水圍終於獨立成一區！

換個角度諗 我孝順

我咪學生 我反而覺得我係天水圍住個陣係訓得最好
可能因為天水圍比較靜 又少車少廢氣
住荃灣個陣d車嘈到乜咁 又有d招牌光到訓唔到
樓主你可能係唔慣姐
講開何文田 成個何文田得個兩間商場
每一日lunch就同d學生逼餐死
上落mk又要行山咁 搭小巴又貴
真係唔鍾意個到

打個飛機都大力d添

藍田呢？

3。黃大仙
窮撚極多，但交通四通八達，有黃大仙罩住，住係個到番工win晒
可惜無貴價樓 一聽就知你住公屋，封頭三

現崇山

其實我覺得top1係深水埗
唔係因為咩又窮又盛
係真係污糟又逼
最大問題係深夜都唔敢出去
係條街到勁多南亞人
有d仲會聊9你

有個frd住天水圍 都叫做中產
23歲揸bmw返工戴勞
所以真係無得咁概括法

借問聲樓主住咩屋苑啊？

其實天水圍都幾多中產
我識得個一年去19幾次旅行既
仲有個18歲就有自己架車
雖然都係靠父幹

講真 響天圍住間居屋都8xx呎
好過市區住垃圾堂劏房
利申: 新界人

唔好咁啦

係 住咁多間都係天水圍個間最大最舒服
淨係去廁所唔洗忍到中尿毒已經好滿足
利申 個妹沖涼沖成粒鐘

唔好咁啦 由細住到大慣左同窮閪相處

但我亞媽好中意筲箕灣街市買餸，專登搭車去買嫁。

極度懷疑樓主係公屋撚，自卑心發作
笑鳩人地住邊區黎打飛機
樓上仲笑鳩人地住瓏門

公屋撚最冇資格批評人

東涌呢 重有黃大仙有棟貴到仆街既樓

上水係多大陸人先搞到咁姐

有瓏門住又點會介意比樓主笑兩句

我知，大部分工人煮得唔好食

土瓜灣依家都可以叫寒酸
但係地鐵一起好 就唔係咁講

天水圍公屋租一個月先千幾蚊

咁誇張既你地講到
我都唔知自己眼神有無呆吓呆吓
不過老豆話幫我比首期買市區
我都話想買返天水圍
起碼有得住返800呎
有時上朋友屋企，嘩
細到呢，廚房只企到兩條友
真係想開聲問點住嫁

其實天水圍元朗屯門有咩分別？

黎過柴灣未?

天水圍好多父母返內地搵銀開廠
有部分就大陸有成棟樓收租

荃灣好多細舗商埸，幾好

住香港咁耐 都係入過兩次天水圍

強烈建議樓主入夜後去深水埗走一轉
基本上已經被蝻控制左

買太古城 嘉亨灣果d囉平平地 老豆比首期
冇理由叫老豆買名鑄比你

讀U d同學住天水圍大屋點睇

元朗村屋最正，應該入到香港最佳住屋top3

屋企買過 住左幾個月 頂唔順賣左 買港島

屌有無多啲想住天水圍既人入下黎留言

我想笑下

本是同根生 相煎何太急

點睇長洲同梅窩？論來回時間贏曬

真係幾好笑嫁

本土派票倉係 連登仔眼中係 低智商地區

最窮點會係天水圍
觀塘深水埗你問過未

竟然冇人講天水圍陳浩南

正常既
有時睇日本節目
佢地都好鍾意分大阪人點點點
東京人又點點點

香港地依加身家小過 1千萬都係窮撚黎嫁啦 區區都有嫁啦 （比你加埋全部資產過到就唔係窮撚）

好想住元朗村屋
700尺連天台呀

葵涌上山都好窮，南北葵涌

葵盛，石籬石蔭象山梨木樹

咩區都有痴線佬架啦 仲要拎一個出黎講 投票果到又馭唔到 仲要柒落去

九龍塘有樓 粉嶺有2棟村屋 講到尾睇你有冇錢

西貢大把又近海 有d望到海景 洗去咁遠咩

何文田都有公屋架

好撚on9
有錢住大屋唔揀港島 清水灣
走去住啲垃圾地方

我有個朋友圍村仔 成腳紋身 屋企40棟村屋 日日遊戲人生

元朗有西鐵 其實算幾方便啦

屌喇星住著梨木樹又真係每朝起身都要喊三聲

我本身自己係圍村人
渣外國護照 香港有地 政府合作話起 我都彩佢On9

佢會講 你依到望既都係佢屋企既

個個住哂港島 清水灣 仲點突顯到你高貴呀

西貢好聽過元朗既 鬼佬多vs大陸佬多

今日去濕地公園西隨同3號幹線好快到，交通有乜問題？

係全部都要喊三聲
出去地鐵站出10世都未出到去

黃大仙無貴樓？
你當lion rise 死咖？

真定假都好 呢d post都係最有娛樂性既

公屋撚出現未

黃大仙區多公屋樓王
同埋有現崇山 滙豪山同星河明居
樓主你當依三個私樓死架？

老實講元天屯的確係好L偏僻
係買唔起藍色線先會走去住
不過點都好過住工廠區

同埋都好睇份工
你係新界醫院做顧問醫生唔通咁睇唔開住觀塘咩

大大棟現崇山都話窮
睇黎樓豬肯定係上流人士，屌打所有中產窮撚

葵青呢
青衣除咗幾個私樓屋苑同一個商場，大部份都係公屋
葵方果兩個商場都係樣衰
尤其係葵廣，食垃圾買淘寶衫，行過個人都cheap咗

樓主人生經驗咁少 唔好出黎開post

中產撚寒酸臭串懶高逗點睇？

荃灣西荃景圍果面幾好
要山有山要水有水
市中心就一般麻麻

屌打樓主

荃灣西？臭到hihi

點先叫中產撚

點先算上流人士

講近窮撚地區冇啦啦講咩商場
港島窮極有個譜，有巴打講筲箕灣窮真係得啖笑
最近睇樓買樓，新鴻基果棟4百呎第1水都要成9百個
南豐果棟細單位都要成千個1個，窮係邊

黃大仙好多隱形中產，你睇下黃大仙商場d野食幾撚貴都日日排曬大隊
黃大仙多買左既公屋，出面仲有樓收緊租

起碼住超過千萬豪宅先啦，如果連現祟山都睇唔起既話

你咁講 屯元天d貴價野夠有成村人排隊

天水圍少商場得啖笑

荃葵青呢？
荃灣市逼到死
葵涌係公屋集中營
青衣美食沙漠，狗也不屌

屯元天起馬空氣好
荃葵青一鐵獨大，巴士綫失班率極高，紅小搵命博
廢老極多
［i]好過班西北賤民日日用個半鐘翻工［/i]

咁依家係講緊窮唔窮呀嘛大佬 關臭唔臭咩事
荃灣西成個都係私樓圈 窮極有限啦

大埔都無你真攪笑

青衣都好垃圾喎
無野食無咩野行

傻西天水圍啲屋起碼大，我0願坐多幾個鐘車都唔想成千萬住百幾呎樓

住西貢不過冇海景 不過4成鄰居都鬼佬鬼婆

屌你都on9嘅
你幾撚有錢都好
同你講住天水圍人地都當你窮撚啦
人地冇你咁有錢但同人講住跑馬地 西半山
你自己話邊個高貴啲喇

我平時返屋企要去彩虹轉車
有時俾人問路我都會即刻話我唔係住喱頭先到唔清楚

荃灣區都算啦

痴線, 筲箕灣勁好住喎
純住宅區，買野交通都方便
有海濱
食野可以去東大街，行過少少去太安樓又得
想食好啲就去太古，鯉景灣
搭電車都好快到
邊有得輸呀

呢d淨係要面既人我真係得啖笑

天水圍大屋？村屋下話

荃灣同葵芳都係逼到仆街
住荃灣我feel到自己人生有三分之一時間都係行緊天橋 做乜勁

天水圍有村屋？
屌我真係笑左

住跑馬地西半山點樣可以窮過天水圍

天水圍感覺太頹
成個區冇咩特色，商場又頹過人
個人始終偏好旺中帶靜既區，土瓜灣/九龍城/大角咀都ok

天水圍咁撚多有錢仔住大屋

葵涌係公屋集中營
葵盛，石蔭，石籬，安蔭，葵涌邨，大窩口，葵芳，葵興，荔景，麗瑤，祖堯，葵聯邨－全部都係公屋，又冇大型私樓區，交通麻麻，得葵芳/興，荔景有地鐵站，冇地鐵嘅區巴士服務差，脫班同重疊情況嚴重，搞到居民要撘巴士駁鐵，一等淒涼

未去過天水圍
真係好想睇下你地講既係咪真

面子 + 1分

岩
以前住葵盛等小巴試過等成20分鐘 屌

第5

有冇相睇下天水圍d大屋係點
見有巴打講到咁有錢咁
住赤柱未入過去

巴打，住石蔭嘅我去沙田唔想等十分鐘都冇一班嘅小巴，要行出去梨木樹嗰先有巴士，去觀塘仲要行落青公先有由車

居屋都800幾呎啦
不過你搵赤柱呢d地方黎比
我只不過係想講天水圍有好多隱世中產/有錢人 唔會寒酸囉

呢d地方先係狗也不屌
住屯元天起碼d班次多d準d

如果係天北個邊出9龍要快緊係搭265m,269m直出大欖，係轉車站轉車，
仲坐265b個d慢慢搖出去咩

乜撚野風水搞到唔舒服 我真係一頭霧水

黃大仙現崇山都窮？

深水埗竟然唔係第一

黃大仙 現祟山係咩
屯門 瓏門 分分鐘貴過你出面多多聲啦
你住市區繁時唔使塞車ge 紅隧將隧加士居道香港仔咪又係超塞 市區空氣差成咁真係狗都唔屌
唔通我住青山公路獨立屋又話俾你知

元朗起碼有啲貴價私人屋苑 好似加州豪園 錦繡嗰啲 但天水圍只係得嘉湖

咁咪on9囉 貴過出邊仲買 唔買出邊 一大班街童

住北區+有車出入爽撚到暈

你都on9

柴灣撚不知幾羨慕
柴灣得啲領匯商場 m記又冇24小時
要食野一係興華 大快活 m記 譚仔 一係新翠 美心 之類
一係行到去樂軒台先有啲鋪仔食野 食完再行廿幾分鐘返屋企

以前會專登出筲箕灣天悅食下野 夾下糖

樓主邊18區都唔知. 仲出排名

成班人衝出黎講西半山跑馬地，我夠知呢d 地方好住啦，但有幾多個人住得起呀
但天水圍衰極都好過深水埗啦，夜晚行去黃金間m 記望下，成個區好似去左第三世界咁

龍門任你搬
一時又話睇邊區窮
一時又講返其他野
買得起瓏門咪姐係有錢囉你理得佢姐

屯門除左遠左小小之外係5個之中最好
天水圍係最垃圾

之前係天水圍個邊返工，
返工之前一樣都無點入過去，
走過之後其實覺得又無想像中咁差，不過邊度入去都遠就真既

我搬你瓏門個龍門呀

拎依d黎比有咩意思 唔記得邊年既各區平均收入就係黃大仙包尾既

買得起佢可能係守門員/球隊班主

駁唔到既一d就唔出聲潛水
一d就鳩up
香港人

講第一就一定深水埗架啦 討論第二開始吧啦

新界北新界西

其實深水埗近南昌d私樓都幾好
其他就....

沙田應該少過大埔 大埔除左大埔中心都好多新移民 廣福道嗰邊特別多

個邊新開發自然好d 不過聽過d巴打講一樣好多道友開餐

天水圍住黎講一定係世界級

天水圍自治區

葵涌南亞區

邊到 利申：住筲箕灣

屏麗俓

深水埗肯定第一
第二掙扎緊天水圍定上水

咁你以後就唔好屌人地奶共啦

咁我地係咁嫁啦理得我地姐

我搬你瓏門個龍門呀 係有意思冇9up
X X X X X
想知再講

無荃灣?
全部大陸西

我朋友住公屋都同我差唔多，3房廳又大
不過講真800一定唔算大屋啦
我都係大咗去朋友屋企
先知原來屋企可以咁細咁恐怖

屌，成班離哂題
明明講緊寒酸窮撚 講到去其他做咩9 ？
天水圍又真係幾寒酸，無咩私樓，又多公屋，又無咩規劃...完全岩topic,都唔知嘈啲咩

深水埗開始重建啦，又方便，但天水圍真係咩唔掂 得人多

你咁講葵盛石籬個堆野住部都係公屋啦
咪仲寒酸過天水圍
天水圍起碼有一半係私樓同居屋黎

係香港
600呎都已經係大屋啦
你估你係外國咩

沙田住係ok
不過沙田間商場多人到
痴線好似行緊星期六既mk

自己住緊天水圍，
或者天生狗性幾強，喺呢個狗竇住咗咁多年都算叫舒服。

要買電腦嘢要出遠門，所以慢慢就養成一個低消費習慣（懶）。算叫係「強制」地慳返一筆。

因為有北江 ，所以都幾鍾意食下啲非連鎖店嘅食肆 仲可以喺一間商場入面掃街。或者食慣咗，呢家腸胃好似幾強壯。

銀座間戲院細到仆街，想睇邊套戲就唔上映邊套戲，所以我每次有得睇想睇嘅電影都會好開心，因為唔洗出屯門睇，好似細路仔咁。

因為呢到有好多唔同家庭，各自有自己嘅煩惱，就好似其他區咁，只係我地呢邊因爲一啲不可逆嘅客觀因素比較多，我亦有同樣問題，先識得尊重每一個人，因為大家背負住嘅重量只有自己知。

喺天水圍住，最開心嘅一件事係即使知道自己住嘅地方比起其他區有幾咁一文不值，我依然可以喺到感受生活嘅味道。

我唔係話緊天水圍有幾美妙，可以帶俾我一個點美好嘅人生，而係想講返，住邊都好，心態係最緊要，你喺一個點嘅環境去處理日常生活嘅大小事務，如果無商場可以點解決呢樣嘢帶來嘅困難，亦係「住」嘅一環。

Sorry for 1999 無心引戰

Btw 主題係講寒酸窮撚
天水圍係真係第一
只係想講返寒酸窮撚嘅一啲生活感受
離題咗唔好意思

天水圍撚同意
垃圾地方

同人講住個面
一定係話 哇 咁咪搭好遠

我覺得住天水圍都幾好
人與人之間關係密切啲
窮撚黎計真係唔太知
應該都唔算太窮掛
小弟澳洲留學
呀嫲住北區高爾夫球場隔離
收地值6000 幾萬
屋企仲有2手的士牌
大陸大把樓
我算唔算係上面你地所講北區天水圍都係窮撚既特別例子

將軍奧雖然住既都唔會太窮 但全部係商場駁商場
個地下好似死城咁 其實都好撚慘

上水一個鋪位都億億聲
仲有皇府山 唔知乜9 綠悠軒
點解算窮

天水圍智商低 點解呢幾年會有狀元跑出
贏傳統名校

係啊天水圍咁低質但最多人覺醒

熱狗最多票就係天水圍

住黃大仙 去邊到都好方便
出去屯門都係一個鐘到
不過又真係多窮撚 但治安還好

美孚居民表示同情

靚串

屯門都叫窮

睇黎我可能撞過你

天水圍最撚差一定係交通去邊都遠

石蔭石籬就算有私樓，多樓好舊住南亞，公屋密集地方。
上到梨木樹又係死位黎，無得發展。

另一邊葵盛多左d私樓，但都係公屋為主。

笑左
風？9水

入天水圍洗唔洗過關

潮文?

半山 零配套

爭咩，成個香港都唔好得去邊
你邊個區唔係住豆潤？

分享下

第一肯撚定係天水圍
我識親D仆街都係住個度
個區垃圾度出左好多心理不平衡既賤閪

香港有邊度唔迫

我住嗰到反而冇咩問題 平時都係daddy車出車入
住元朗錦繡花園

我識嗰啲好撚正常喎
利申：紅磡撚

呢帶除咗寶星葵星嘉翠園葵涌花園同騎騎呢呢嘅雍雅軒外
大部分私樓都係單幢式嘅舊樓甚至唐樓
加埋石蔭有少少居屋

但呢區除咗多公屋外仲係工廠區
仲有勁多私營老人院妹下妹下

其他區都少有呢種騎呢組合

Btw如果講寒酸
石圍角象山祖堯麗瑤都有力一戰

基本上 屯元天 粉嶺上水大埔已經俾蝗入侵
btw粉嶺上水大埔好多圍村撚 十個有九都有錢 淨係丁權都已經屌打窮撚

我住半山成日拎個望遠鏡
望下深水埗真係好霉好似廢墟咁

AGGER
工業區＋公屋＋居屋＋唐樓＋服務式住宅＋老人院
真係好騎呢

屯門西北先至同天水圍差唔多
寶田，良田，建生，大興嗰堆公屋區直頭係廢老MK蝗蟲集中地，你望下嗰班人每屆區議會選啲咩人出嚟就知咩事啦

反而樓上講既屯門南先似返香港，起碼嗰堆私樓居屋住嘅都係香港人先啦

仲有vcity就唔好吹奏啦，屏風樓不特止，入面啲嘢又係俾支那蝗，成個區最撚失敗嘅傑作。同埋市中心新墟夏天焗到嘔茄添

友愛安定唔好笑住呀，呢兩條邨早就俾巴基佬插撚晒旗

未入post都估到有觀塘

沙田都冇
除左火車站附近既地區，其他都

屌
而家係班天水圍撚講到天水圍好多大屋住
幾好幾好唔代表窮呀
我咪話你有錢仲住天水圍"大屋"都唔搬出去住係on9囉

天水圍規劃太差所以先引起咁多問題

d十字路口燈位太多同等太耐，變左陸路交通時間過長

唯一既鐵路又離中心太遠，下下要輕鐵接駁晒時間

全個區都係住宅區，無工/商業區，變相就業一定要到區外，區內就業困難同只限低技術工種

缺乏商業區亦導致居民難以搵到消費地方同娛樂，又係一定要去區外，多數新市鎮點都會有返一兩個大型商場商業集中地俾居民消費娛樂，天水圍就係缺乏依樣，最多屋邨樓下d商場仔，但只能提供基本日常需要提供唔到消費娛樂

無街舖(將軍澳都有依個問題)，變相非大財團既獨立店舖好難生存，居民被逼幫襯大財團，大財團普遍賣野賣得貴，加重居民負擔，最多有個新北江似葵廣咁，但得一個仲要天水圍咁大係唔足夠

住左10幾年粉嶺 1年前搬左入天水圍 覺得唔錯呀 交通尚算方便 空氣都唔差 但好多南亞人鄰居

係啊

粉嶺定天水圍好

因為呢個收入呢個資產，又唔想住市區細屋，咪唯有留係天水圍住大屋囉
新型公屋真係大架嘛，三房兩廁，同類型市區樓貴到

天水圍其實已經好car-centric同free-flowing, 係個 street hierarchy 太strict
天水圍, 將軍澳, 馬鞍山, 第三代新市鎮三難兄難弟
東涌冇人理

爭咩呀大家都係窮撚

香港人真係好難服侍
住市區，又話又逼又嘈又多人又蝻又蝗
住遠少少，又話交通不便返工要個半鐘狗也不屌
設施齊全，又話全部都係大型連鎖店又係狗也不屌
冇大型商場，有d小鋪頭，又話人地cheap賣淘寶貨
每區都有自己好與壞架啦，拎住自己住高尚住宅區黎打飛機真係嘥9氣

其實講環境 屯門南係全屯門差唔多最好既地方黎 都唔撚識既

我發現果個清純護士不斷幾個鐘係咁覆留言讚天水圍點點點
洗唔洗逐個留言話天水圍都比佢話
我就贊成天水圍第一差點呀
利申，從未入過天水圍，亦都唔想入

雍雅軒成千萬

嘩 你咁有米 真係好把炮

不過你咁多地又多鋪仲住天水圍

除左on9兩個字都唔知可以點形容

btw, 針對智商個項，雖然唔係樓主我講先，不過你都證實左一二

其一，咁有米仲住天水圍 群埋理窮撚 晒自己車程時間

其二，天水圍學校出叻人唔代表啲叻人住天水圍

其三，你咁撚有米，應該知so called名校
領先既係人脈，識到人既質素家底，課餘活動，etc

你咁都唔知你話唔係窮撚扮有錢 無見識
都無人信呀

樓主係咪未去過深水埗

住過天水圍 仲想住落去既

我識得有 退休人士 ，岩岩買左天水圍樓既人，無能力搬出市區既人，同啲自覺住天水圍好優悅 認為天水圍地靈人傑既真心膠

我覺得屯元天多黐線佬呢樣就真嘅

真係好撚多連登仔住屯元天

中肯

屯門撚表示同意 特別係公屋區同屯門市

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶

冇紅磡 何文田 土瓜灣呢堆貧民窟真係可以負評上一頁

佢覺得市中心最好冇計嘅

黃大仙講真交通好方便 比我住一定住個度
申利 住葵芳/將軍澳 有時返夜校搭東鐵好遠

HMT好多豪宅wor 交通都ok

千萬地段但隔離係工廠貨倉
仲要起到成座屏風咁
係和宜合道望過去似監獄多D

你咁講區區都有有錢人啦

agger
究竟上帝有無可能創造一個連連登仔都滿意既居住環境呢

住屯門撚表示千其唔好搬入黎，每日返工輕鐵西鐵地鐵左轉右轉1個鐵內去到既地方已經叫近返工

對面個商場真係世界級

同意，揸車既話可以直出小覧

搬走左先知屯門黃金海岸世界第一
空氣清新
出市區有免費車車坐
遊水打波冇人爭又唔駛錢

地鐵站隔離幾條天橋逼到膊頭撞膊頭

北海道？返工放工幾粒鐘，又無大商場，不了
New york? 咁多nigga,你住埋我果份
東京？人多車多，屋又細，狗都唔屌

唔敢想像住高盛台會點

講真 屯元天啲巴士係密好撚多

呢區私樓好細同舊
唔近地鐵站唔係咁方便
不過和宜合道都叫多車搭既

根本就無乜點規劃過
葵青荃灣勁多公屋私樓擺晒上山

個天台好靚 識變色

屯門南小店多 私樓都多5050 市中心不了

屯門南係公屋啲廢老垃圾姐
碼頭區公屋同私樓居屋比例差唔多
公屋得蝴蝶蝴景 多數都係老人家/低收入
其他都已經係居屋私樓
海翠邁亞美慧豐園啟豐美樂 全部海邊
悅湖兆禧兆山全部唔撚平 仲都未計新屯中
加加埋埋分分鐘仲多幢過公屋
屯門南窮我就真係唔知可以講乜

利申非碼頭撚 以前果邊返學

元朗呢？

如果黃大仙係計埋鑽石山都仲有星河明居，升到成千萬既。

天水圍咁撚垃圾都想平反😂😂人唔笑狗都吠

利申 唔係跑馬地西半山 住不過不失既太古咁

係
垃圾到嘔既偽豪宅

去黃大仙深水埗唔講以為返撚左大陸😂😂

9up?

連登不愧係憎人富貴厭人貧既聖地
有錢人不嬲憎開唔講，估唔到踩得最多係窮人
窮又得罪你地？

討論姐😂事實又唔講得？

女朋友住天逸，我住港島東 基本上都會送佢翻屋企((除咗1月1嗰日重感冒冇送到之外
大個仔賺到錢一定要捉佢翻港島九龍住
之前送佢翻去見到好多癡癡哋嘅人
作為過客都唔係好接受到

天水圍係深圳㗎
香港第十八區一係將軍澳一係馬鞍山

元朗邊撚到窮

含撚啦你

高級過你先囉

咁樣可以證明到天水圍區唔係窮？ 關事咩？

班地區打飛機撚係咪覺得港島公屋>>>>>>元朗錦繡花園？

新界區最多原居民 你唔好以為住夠7年同係香港出世 就覺得自己高人一等啦 傻仔

冇慈雲山

同你個名一樣 一個中產朋友代表成個天水圍 人唔笑 狗都吠

一個區窮唔窮 關政治咩事？

屯元天都係咁低賤
利申：居民

建議你唔好去

樓豬中肯

到到都有隱世富豪嫁啦 拎果小小出黎扮代表 打飛機

元朗土豪多
屯門廢老多
天水圍除天耀等舊邨外全部新移民

但個人覺得深水埗真係狗也不屌
你話天水圍啲人怪，行轉深水埗重多怪人
又迫又舊又多人，成條街又污糟又亂
絕對係Top1

講講下有人講埋投票果d唔知乜撚野

天水圍私樓同居屋 講出黎自己有冇笑？

3。黃大仙
窮撚極多，但交通四通八達，有黃大仙罩住，住係個到番工win晒
可惜無貴價樓 一聽就知你住公屋，封頭三

朋友做屋邨工程
聽佢講黃大仙班廢老封利是僅次華富邨
你睇東華每年屋邨籌款就知

俾我排
黃大仙out葵青in

錦上路

深水埗唔係第一就知唔夠中肯

講咁多咪又係垃圾 係有發展潛力一早唔使叫悲情城市啦

Agger

一撚定係東區

利申：住筲箕灣

好多廢老 朝早見到一車車係到

你本身係支那出世？ 如果唔係返咩大陸 應該有親先咁講

正皮

你係咪on9 天水圍翻西鐵沿線洗撚兩個鐘up

首選深水埗

我想住 好多靚女

小學雞們 請認清十八區再回post
屌你老母 慈雲山都唔上榜都講得出
係咪唔撚識乜野叫區
慈雲山係唔撚係黃大仙區呀

巴打你蠃曬

秒

靚條撚？
睇下天水圍發展史先啦
你係咪住天水圍架？
冇街道文化，只用屋苑連接，只係一個塞人既豬欄，領匯領匯領匯，在區工作機會單一/接近零…blah blah

我真係好撚慘呀樓主
可唔可以可憐下我

天水圍規劃一定係垃圾級
公屋加單一商場 領匯禁住來搶
冇特色
輕鐵同馬路交叉位多 啲燈煩到嘔

人口規劃更加唔使講
新移民 蝗蝻港混溝

人口規劃更加唔使講
新移民 蝗蝻港混溝[/quote]

呢樣成個北區同新西都係咁嚴重

樓主就係個類要踩化人先有優越感
好可悲

一定係深水埗第一
屌你老母 又臭又多垃圾又蝗又蝻又雞又道友又廢老又訓街
你老母真係垃圾地區狗也不屌
屌你老母我唔明點解你一出地鐵站就可以有陣臭味
核撚突到

點解咁講？ 換轉有調查發現非洲係全世界最窮既洲，咁就係踩非洲人？ 除非你係非洲人可能覺得自尊受傷先會咁覺得😂

天水圍咪出咗狀元咩

天水圍唔係18區之1喎樓豬
佢under元朗區

點解膠post你地都咁認真 善用起底

天水圍好 因為近屯門同元朗 基本上去買野唔洗出遠門 單車徑規劃仲好過粉嶺多多聲 交通都好過粉嶺 唯獨就係天水圍d物價貴過粉嶺好多

天水圍唔屬於香港

Ssp住實好過屯門。
夜晚得舊樓鴨記個頭多蝻，不過真係好方便。
交通便利，多野食，買野又方便。

用平均收入嚟講樓主基本上冇錯

天水圍 黃埔 紅磡 香港仔
總之好多地方都冇葵芳荃灣咁逼
葵芳同荃灣根本就係數一數二咁多人

有錢就一定要搬出去住市區d豆腐潤屋？
人地鍾意住靜d冇咁污糟既地方唔得？
又唔見你屌柒d住郊區出去買野都要一個鐘車程既外國人

我係睇唔過眼你地淨係識話天水圍呀
top5入面我淨係住過天水圍我咪淨係幫佢囉吹咩

天后廟隔離果間私伙菜

金東大

低調高手

串燒

太爺雞(d人話好食，我未試過)

呂仔記

呢堆幾好食 不過價錢就貴囉

真係想知樓主住邊區咁撚巴閉

何文田先多有人喎係咪搞笑

強貼留名

話說高勝台先係真正既狗也不屌
完全冇商場 老人院就有19幾間
去買d野都要過隔離村係咩玩法

香港人最撚慘嘅唔係要踢人攞優越感
而係有班屯元天牛屎仔住喺啲咁撚樣嘅垃圾地方赤仲要呃自己話好住
真係奴性重撚到令人佩服
而且有啲窮撚冇撚得揀就話住屯元天姐
屌你樓上有個講到自己有地有幾疊樓都仲要住天水圍
你話你係咪on9

出mk都係8個字
中環9個字
唔明佢兩個鐘up係咩事

連登多小學生90後以為何文田得何文田邨愛民嗰堆公屋 唔知何文田一帶係傳統豪宅區
笑撚到我

四周圍都係人
又多車又臭
雖然交通係好方便
但係去親深水埗我都feel到如果我住係到會發忟囉

北區啲撚都好撚窮利申 住北區

哇大佬
淨係元朗已經屌打黃大仙葵青觀塘深水埗啦

On99
你住區都係響特別行政區
無前途架喇

算啦呢個post既人不願面對

天水圍陳浩南

住緊天水圍天盛
唔錯呀 空氣又好
去買野出去旺角9個字
食野10分鐘到元朗
你話窮酸我又唔係好覺
成個天水圍無咩娛樂地點就真 得個室內池同圖書館
但香港地咁細 點解要限制自己係本區玩？
係人地地區玩 自己地區住安安靜靜咁唔好？

天水圍比我想像中方便
出市區實快過粉嶺上水
行過去元朗屯門就得

唔好就係太多人同埋好雜

真心，覺得天水圍好食好住

點解要行

好食 你計埋元朗

講到窮，應該都係觀塘同深水埗頭兩位
利伸：觀塘撚

可能差館係旁邊 附近想搵個死飛仔同南亞都無
真心覺得住無問題

買全月通輕鐵唔洗錢 行黎做咩

打錯
想行街去元朗屯門就得

夜晚有車仔檔喎
宵夜都算多

公屋私樓居屋都屈撚7機

正能量

系牙ching

炸撚7左佢啦 垃圾ssp

得個平均數好難下定論姐

我住黃大仙

現崇山

咁你老豆呢

樓豬on9 睇人住咩區就判斷係有錢定窮
大把隱形富豪

喧你自己up自己吹水更加難下定論啦係咪呀

有幾屌打？元朗區的確係窮區top5之一喎
1）深水埗
2）觀塘
3）葵青
4）黃大仙
5）元朗

鬼唔知區區都有有錢人咩
但成個區嚟睇係窮呀嘛屌
樓豬有屌錯你咩
黃大仙係窮

住天水圍應該拎傷殘津貼
何文田都叫窮撚區？

咁咪唔係拎第一囉咩事呀

威啦18名排尾五真係好叻呀

屌 停車場有幾架 但車主係2個老人家

笑死 住香港仲要玩批鬥

成個香港都係窮撚，分咁細做乜

有錢就移民把啦

以你邏輯即係唔可以話非洲窮

有錢就算係香港都有外國護照

將軍澳：東方天水圍。冇人講

你間屋有我棟村屋3分1大先講清楚喇

點解會有基層走去攻擊其他基層

笑死

香港精神
屌自己人

將軍澳比港島都快過天水圍有咩講
天水圍又近大陸

Agger
成個post五十步笑百步

睇黎你好有錢

你啱

講一句就睇得出 連登仔真厲害

成個post自己人踩自己人 鬥窮

屌都廢事
唔同樓主呢d公屋撚嘈
利申:住緊屯門碼頭居屋 揸車出入

講方便一定住市區嘅
不過有車嘅住元天屯都冇問題
又平又有景

咁多人連天水圍都買唔起

其實d天水圍撚係度死撐真係好肉酸
好簡單一個問題
問下自己 投胎有得比你揀 你會揀邊區出生

天水圍咁既地方都有人吹奏

D人就係無錢移民, 所以靠踩 其他香港窮人拎優越感

有一班人話 天水圍 既人好弱智, 港島既人好聰明

跟住拎2016年立法會選舉結果出來
天水圍係最多人投本土派
港島 最多人投保皇

成班即刻當睇唔到

葉劉都做到票王

樓主一定係寒酸窮撚

肯定係天水圍都買唔起既柒頭😆😆😆

黃大仙都算係香港好多老街坊
位置好 背山 雖然多基層 但唔會入top5囉
頭2一定係ssp 天水圍

中蟈人性格 永遠得識向下踩

講寒酸多公屋就梗係寒酸啦
不過再比落去
我覺得多老人都冇多大陸人咁寒酸
老人家你哋話人廢老妹下妹下
其實以前又冇綜援人哋都係老老實實打工
而家係老咗咋
相反係睇唔起班大陸人同後生綜援撚
冇錢冇學識冇教養冇人生目標乜q都冇點會唔寒酸

唔覺得筲箕灣算窮 沿海啲居屋好多有錢人
真正窮既應該係西灣河個班 住太安樓/附近個啲都係

新界北(除左大埔)

又唔可以咁講邊班聰明定弱智
都唔見得本土就係聰明 建制就弱智

有錢就求穩
無錢就求變

投保皇係求穩?? 真係一打唔洗找

保皇每日都出賣香港利益, 令香港人生活越來越差
投佢地先係令香港唔穩定

屌有乜好講
全世界所有地方都係有錢佬投保守派
窮撚先投反對㗎姐想變呀嘛屌

事實係 佢穩過本土派

自己評論下屯門先，其實自己認為屯門應該係分2part
以臭河為界線
上線屬於澤豐/大興/建新一帶多公屋地方
下線屬於虹橋/屯市/置樂一帶冇公屋地方

下線適合人類居住 並且環境好好

香港咁撚細咪撚搞分化啦

天水圍係世外桃園

咁細都有得分化有得批鬥

不過都有例外既

我住銅鑼灣 但搵得萬零

有個幾有錢大陸開廠既親戚反而住深水埗

夜晚帶勞力士行街會點?

夜晚係深水埗帶勞力士行街會點?

真係痴線

中產以為佢哋自己真係好聰明投保守
唔知香港保皇黨出賣最多就係中產

鯉景灣 嘉亨灣
北葵石籬一陣寒酸味 同葵芳站荃青差幾皮

屌 住狗竇 都打晒飛機安慰自己

有錢有能力你慌死唔搬出去咩

仲有幾條傻鳩拎屯門居屋黎打飛機

好心俾心機搵下錢 搬出去其他地區住下啦

利申 我就無錢，不過跟老母住緊廣播道

得閒就去何文田山道痴呀公住

慢慢打飛機啦天水圍撚

元朗安寧路一帶尤其大榮華酒樓果頭好寒酸好多老年人大陸人蝻人

其實天水圍賤極都叫做空氣淸新，好山好水吖
住葵涌公屋啲人一係條邨本身係一個孤島，如高盛臺，一係空氣環境差，如石蔭，住葵涌非鐵路沿綫區啲人賤過狗

住天水圍都得罪你 樓豬住邊
住天水圍私樓又唔得 咁住邊先符合要求

你仲撚好笑啦 離撚哂題 投完本土派咪又係寒酸窮撚

投左本土派就等於脫貧

其實自己認為好住得囉
洗唔洗一定要着嗰啲高尚住宅區一定正

如果脫唔到貧 就係罪

咁全香港幾百萬人有罪

包括你都係

鬼有人會望隻錶咩
窮撚勞力士都未見過啦

住得天水圍都唔慌正常啦
好人好姐點會住嗰頭

寒酸窮撚 投本土派, 都好過班偽中產投保皇

偽中產投完保皇, 跟住保皇再出賣偽中產利益, 真係笑死人咩

葵盛西 又舊又乜都冇
去邊都唔就腳

敢問巴打住邊

住香港都唔正常啦
最正常係住歐洲,美國

首先我唔係住緊公屋先囉
你就有罪

其實連登高登都最多人住天水圍唔知點解
上依兩登識果d巴打十個有八個都住天水圍
所以依個post可以完
樓主已經比天水圍撚屌死

呢個真
全港都係港豬再唔係就左膠

但冇辦法
有錢人幾時都係親建制全世界都係
因為佢地覺得維持現狀係最好
而我地呢班窮撚就想改變博攬炒
呢個就係點解天水圍班窮撚係本土票倉

慢慢拎天水圍打飛機啦 我冇講過窮唔窮有罪 你完全離撚晒題

我第二個post食到嗰啲全部都係馬鞍山撚

你覺得住係香港會正常？
定係你鍾意住市區又臭又舊又逼落街買m記都要逼一餐

根本荃葵青嘅公屋區都有問題，尤其遠離鐵路嘅屋邨

對於我來講

月入無十萬, 係香港都係窮人

如果真係維持現狀, 就更加要投本土派

本土派 係保護緊香港既核心價值, 包括自由, 法治, 拒絕中國新移民來香港

反而保皇派 先係最想香港改變, 將香港變成一個中國二線城市

其實樓主講既既18區本身都無天水圍
天水圍係元朗區既一部份，樓主講既第一位應該係元朗區

所以話, 香港人心理真係好唔平衡

移民左去外國既香港人, 就批評 無得移民既香港人

無得移民既香港人, 如果係住私樓, 就批評住公屋既人

住公屋既人,如果你唔係住天水圍, 就批評住天水圍既人

最搞笑係.........住天水圍南既人, 又批評住天水圍北既人

即係香港人要透過 批評比自己更差既香港人, 去維持心理平衡

咁多私樓你訓撚醒未呀

幾時有話貧窮係罪 崩口人忌崩口碗

入撚過天水圍未呀？

根本住得香港都係寒酸窮撚 一舊屎比一舊屎

窮唔窮唔知
我敢講元朗一定最垃圾，城市規劃垃圾

香港咁細忽，基本窮富混雜好閒，幾難區區單一個階級，深水步係外人當災者。
班難民唔洗做有最多三千幾津貼，另包三餐同醫療免費。邊撚個窮。

中產同班老野明就唔會到呢一刻都係保皇>泛民啦

佢地講極都唔明 同埋一貫老屎忽態度 人生經驗多過你 點解要聽你講

屯門呢啲垃圾地區
鄉下仔
想像唔到2017年仲有地方周圍都係牛同牛屎

天水圍係香港負資產

特首都話太遠，唔想去，去睇牛啊？

大家比樓主呃左啦
九龍塘一樣大把公屋啦 如果唔係住九龍塘既豪宅就收皮啦唔該
樓主淨係講自己住九龍塘，又唔講係公屋定私樓，真係得啖笑

最窮一定係深水埗/觀塘 深水埗呢啲垃圾窮撚地方都唔係第一，無討論空間
不過最應該係以公屋定私樓分，比你住銅鑼灣又點？原來係公屋撚，咪一樣係窮撚
銅鑼灣嗰啲咩勵德邨 咪一樣係窮撚一條
利申：私樓

天水圍係18區之一咩 ？

宜家香港做有錢人又要俾人屌
窮人又屌

大家都是中蟈人 不用分那麼細

屌你塞車關寒酸乜撚嘢事

講出黎柒丫嘛住天水圍

btw廣播道邊忽有公屋？

咪係 入過一次仲想入?

有自虐傾向呀

個香港咁撚細都要比黎比去

深水埗點都第一喇
條街又逼又人多又污穢
成區又多廢老同道友仲有蝗
個體育館一堆廢老打躉仲有堆蝗蟲細佬係度講蝗語
之後個廁所又污穢仲見過有針管
再講埋個西九龍商場
行入去就feel 到陣寒酸味
呢一part 好多巴打都講過下
成個深水埗入面多數都係舊樓一係公屋

順便講下隔離長沙灣，一個元洲村已經係窮人集中地，而家有d新既私樓叫好一些

唔俾有人有錢鍾意住屯門架?

呢個世界係有啲人住唔慣鬧市架啦

係有人鍾意新界節奏慢啲架啦

關你撚事?

利申 我都無咩錢 屋企都係 係得差唔多十層私樓姐

以前會去名鑄痴呀爺住 住唔慣

ji nian

幾年前影落既 真係住唔慣尖沙咀係咪唔俾姐?

講定先 有啲字唔識打用拼音打既 隨你屌

住邊都俾人屌
連登啲質素

好似踩低人地自己就一定顯得高貴啲咁

補張比你

巧威威
有錢仔

又唔係既 不過點都好過住港島就狗眼看人低既人姐

無論有錢無錢好, 個個張枱都係雜物櫃咁

都係果句住得舒唔舒服睇吓你自己嘅啫
每個人鍾意嘅嘢都唔同
你鍾意住半山
我鍾意住天水圍
本來河水不犯井水
都唔明白點解係都要歧視同鄙視人哋
我住邊關你撚事咩

我鍾意住屯門 打算搬埋過去
就係睇唔過眼樓主果種以為自己屋企有錢少少就睇唔起人地果區既心態

黎明都係住上水

邊到都有冇錢人㗎啦
但如果樓豬係冇樓就真係冇資格講其他區冇錢啦
住新界有樓>>>>>>>>住市區冇樓

樓主一定係無家教無人格溝唔到女既毒燃，靠依個方法貶低其他人
利申:住天水圍 帶個人情緒

起碼接近港島

深水埗冇可能會輸
廢老潑婦印巴裔道友嫖友社團友臭雞一大籮
btw交通方便 鴨寮街黃金商場可以加分
但都係冇得輸

利申:住深水埗

睇巴打連住天水圍既門檻都過吾到wo

唔係我睇唔起
天水圍窮 無規劃係事實
啲人睇落去呆下呆下係事實

連講出黎會俾hr歧視都係事實

以前係何文田返學，環境優美寧靜

唔知點解講左咁耐，天水圍都變左成一區
其實係under 元朗
上面好 多人都講左天水圍係衰在個規劃裡面，
天水圍同元朗市中心有一個斷開既地方，搞到好似天水圍被分開左咁，起初又唔知點解走去買輕鐵張元朗同天水圍連起一齊，搞到成個人流運輸
變到好依賴輕鐵

我覺得天水圍應該自己劃分成一區，青衣都係。
計住既人數絕對可以自成一區。

屯門區元朗區深水埗區都係垃圾

利申觀塘區

藍田冇得輸 係多廢老姐

垃圾地方

咁我都覺既 好彩我都唔係住以上呢五區
講出黎都柒

你依家講係廣播道咪無囉 開頭你就咁講九龍塘 鬼知你係咪住廣播道

見好多人講上水 粉嶺冇入圍 老老豆豆上水粉嶺公屋多豪宅更多 幾乎可以同公屋成正比 仲有一仲鄉巴佬 睇落住村屋實際間村屋連地都係自己 豪宅佬都冇佢地咁有錢

當年青衣係計入荃灣區於荃灣區當時有一百萬人口

東區係咪計埋寶馬山果D?

其實拆區並唔係睇人口or地理關係，係睇行政效率，香港淨係合併過油尖旺同埋從荃灣拆葵青地嚟。Btw 洪水橋發展後可以拆洪水橋/天水圍/元朗出嚟

點睇個到都唔寒酸啦
其實大家知唔知寒酸點解

我識啲屯元天中學就開始上高登，之後我就大學先知有依啲咁既野...

何文田邨咪又係好多新移民

我覺得深水埗應該要排第一，我有個朋友住深水埗，我話全香港各區都越來越多蝗，我問佢點解佢果區咁少，佢話住又唔好住，消費又得啲cheap野，無論係新移蝗同自由行都吸引唔到

但情況已經有變，唔多蝗但係多蝻，治安勁差

佢地唔知上水粉嶺嚮北區黎講算係有錢區

樓主錯撚曬 天水圍唔係一個區

"係一個國家"

天水圍好似比蝻住

其實我覺得新蒲崗啲唐樓算唔錯

全部都係公屋仔

得公屋得天下

有公屋有私樓大贏家

不過有得移民快d走好

同意 東大街係多野食 但好食既真係唔多
利申 住左東大街十幾年

上水最少都前3啦。

不過認同深水埗排第一，你去到直頭feel到d窮西味。

窮西有樣睇

帶AP都冇事啦

班南亞識鬼咩

樓主講左住廣播道啦

第一日上高/連登咩

冇撚有錯
用住邊區嚟定義一個人真係好on9

有錢又好窮又好 返到屋企都係咁樣生活架啦

現崇山算唔算貴

有錢咪有錢囉
嗰到咁多間
其中一日有上連登有咩奇
好似成個屋苑得佢買得地噉
但係得佢咁無聊上網晒囉

邊撚到窮酸

有d區就擺明係窮撚多，成陣寒酸味咁
就有人衝出黎話
果區好多隱形富豪
鬼唔知區區都有有錢人啦
大佬你不如睇下半山隱型富豪多d定黃大仙隱型富豪多d？貪黃大仙日日拜神呀?
仲有話咩批鬥果d
鬥你老味咩，講事實就話批鬥
人窮冇所謂，思想都窮真係好可怕
我自已都住過新界，真係頂唔撚順最後返港島

村屋就唔好拎黎打飛機啦。鬼唔知d丁權撚有屋連地咩，但d地除左起村屋唔可以拎黎發展。

新界西=農夫
新界北=新移民
我地沙田同隔離大埔先係最優質嘅新界人

住現崇山可以攞綜援又點睇？

將軍澳and荃葵青？

都ok la.....我住香港

i have fd in both area

講真太子旺角油麻地個d舊樓，隨時租客多過自住，呢班人一定差過住屯門黃大仙既人

深水埗至少排1,2

多南亞仔盤據
又臭 治安差

天水圍住公屋我接受
買樓買返天水圍就真係不了

葵涌都冇 呢度咁多公屋